認真問，聽講近年香港d大學收埋收埋咁多大陸學生

唔知佢地自己同d親戚知唔知道香港近排發生咩事呢？

一定話港獨

藍絲多到乜咁
唔使諗

仲記唔記得之前中大果個tutor，讀緊post grad都咁偏激，更何況班村民

認真答，大陸學生高hk好多班

垃圾TA仔咋
Tutor 都不是